有冇人求過四面神？

想問有冇人求過四面神？🙏🏻
冇去過泰國拜 ，上幾個星期去左沙田四面神到求野

第一次求，想問問大家有冇人求過而且有感應？
或者幾耐願望會實現～
ps 第一次求 比較緊張

腳踏實地做人啦

最近太不順
咩方法都會試下

求完一定要還
四面神好撚惡

你求過嗎？
想知無論願望實現與否都要還願嗎？

第一次去求，唔太識求，上到去有工作人員教
佢同我講第一次求感應或者可能無咁大
但本人好信四面神 所以都上網揾關於佢嘅事蹟
但又有人講過佢無實現願望
加上工作人員咁講 又好怯

無
識個frd老竇去泰國求生女
最後生咗無還神
坐輪椅坐咗幾年仲鳩下鳩下以為係退化
後尾俾啲女知道佢求過四面神賜女
最後實現咗無還到
捉佢返泰國跪低叩頭
返香港之後一個月內
健步如飛，日日跑步都ok

人地係神
唔係老馮幫你

老馮幫你嗰啲係鬼、陰仙
你估四面神真係會貪你啲香油錢咩

咁個工作人員同我講到顯化
我又咁信四面神
多多少少都會有啲幻想